藍絲變藍屍

藍屍+1
藍絲-1

有冇習近平版本